禁止狗隻入境可唔可行？

經過咗兩個月
警察濫用暴力鍾意執行私刑喺唔止香港人見到
其他國家都知道 我地可唔可以同其他國家講
例如香港人常去嘅日本台灣禁止佢地入境
以免佢地去旅行嘅時候又控制唔到情緒打其他國家嘅人？
不過當然係要禁佢全家 即喺老婆仔女父母呢d直系親屬

推